黨對五毛有新指示（From明居正FB)

想R friend博人唔開戰？

今日啲post鬧美國民主黨舐共，

留言就有好多ac出來擁護民主左派同BLM

之前就唔見人，今日突然話支持

連登嗰班仲反緊

要跪

其實五毛真係應該死全家

口交部同柒婆仲玩緊火喎

大學教授退休都要做寫手，陰公

又縮

搞掂自己個口交部先啦

連登一早有人話要鬥紅
無人理

雙贏 = 中共贏兩次

美國點會睇班5毛寫嘅嘢

明居正原post

但香港葛博士佢哋反得好狠吓喎

停止反侵

雙贏=支那贏兩次

五毛： 仆街。啱啱留言叫佢大豆侵，

呢句野真係好好笑

真係佢FB上次年代有澄清話佢無

係咩？唔知道，但呢個page一直有運作

咪撚縮呀
一縮就做契弟喇

咁柒嘅

炒車撚回憶小子點算